痢又跟垃圾車學人黑哨

一擔擔

比完負評唔敢面對